好撚鐘意番工果d入黎！

番工無問題但可唔可以抽時間出黎
同你拍拖基本上你每個星期都番6日
唔緊要大家都有parttime
但係唔係真係連假期出一出黎/去你我屋企又好都要懶？
如果你番工已經用盡曬你的精力所有野都懶
咁不如大家唔好一齊

我自己就算番工都好想得閒約出黎見個面唔想只係靠手機apps講幾句野每次都盡量就你去你附近 話去我果度就大把藉口唔去每一個星期見到一次已經好滿足 如無意外兩個星期見一次成為習慣

你番工可以hea 但請對愛情不要hea

你做緊兵

兵

番工比心機為將來
咁撚攰你都唔識體諒就收皮喇 拍乜拖